这座城市坐落在桑迪亚山脉的山麓，东方的天际线被10000英尺高的山峰所包围。 阿尔布开克的72小时|kklein | 2021年7月6日 
 在20世纪60年代，美国建筑师专注于沿着城市天际线建造标志性建筑。 “由内到外”办公室设计的遗产|Heather Landy | 2021年5月19日|Quartz 
 Juul 2015年6月的发布会在曼哈顿的杰克工作室(Jack Studios)举行，这是一个巨大的工业阁楼空间，经常被用来拍摄时尚照片，从这里可以看到城市天际线和下面的哈德逊河(Hudson River)。 Juul是如何蒸发的，杰米·杜charme, 2021年5月17日，时间 
 为了不让新的天际线成为失败的象征，有必要在这些办公室里住满付费租户。 帝国大厦在大萧条时期开放。 它的生存故事为今天提供了一课|Olivia B. Waxman | 2021年4月30日|时间 
 艺术家Stephen Wiltshire以他的全景天际线而闻名，这些都是他完全根据记忆绘制的。 你还记得吗? 肖恩·库利根2021年4月13日| 
 芝加哥保留了它辉煌的天际线、伟大的文化机构、强大的政治影响力和强大的商业社区。 新贵之战:休斯顿vs旧金山湾，乔尔·科特金，2014年10月5日，每日野兽 
 双子塔在天际线上的消失令人震惊，而停放在公园街(Park Row)上的坦克和悍马也令人震惊。 韧性城市:911后的纽约|约翰·阿夫伦| 2014年9月11日|每日野兽 
 在远处，城市破碎的天际线像玻璃碎片一样突出。 现实生活中的拉撒路:当病人从死亡中复活|Sandeep Jauhar | 2014年8月21日|每日野兽 
 无论白天黑夜，从地面俯瞰市中心的天际线都是美丽的。 2014年7月10日，坦帕时间，每日野兽 
 现在我满足于挨着爸爸坐在他的床上，望着窗外纽约天际线上反射出的橙黄色灯光。 几乎成名:一个父亲节的故事|Alex Belth | 2014年6月15日|DAILY BEAST 
 他认为，只有在总战中，英国士兵才会站在天际线上。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 最后一件事——对着天际线——战线上的一小列法国士兵正向上向失去的棱堡冲去。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 马特提前研究了一下天际线，想知道这两个歹徒离这里有多远，他们的计划是什么。 汽车马特的“世纪”跑|斯坦利r马修斯 
 当他们最后一批走过去时，我非常惊恐地看到东方天际的黑暗中逐渐消失了。 一个弗吉尼亚童子军休·彭德克斯特 
 远处是层峦叠嶂，尽头是白雪皑皑的山峰。 在中情局的队伍里|厄斯金·奇尔德斯